曾經俾ex背叛過 搞到對現任都無咩信任

以前ex比綠帽我戴

搞到我有段時間連現任都信唔過 佢話過我成日形住佢有野 佢覺得好辛苦 又話價值觀唔同 但我已經作出咗好大努力去慢慢變得信任人
我感覺已經比一開頭既時候好 但仲未夠 究竟點先可以變得徹底相信另一半？

人際信任確實係一個好大嘅課題 俾人呃過之後真係好難再相信人

接受到失去，先得到相信。

最近帽完 我都想知將來點拍拖

太多呢啲case....
實際上大家都喺呢個gene pool入面帽黎帽去
睇開啲就冇野架喇

都估到會見到你，哈

沙蟲兄

演戲扮信咪得

又係你啊陳生
希望終有一日見到對方個名出現喺sweet嘅愛情Post

帽既定義係咪條女比人屌左

帽唔帽 只係遲早問題, 所以自己都帽人就最好

咁你去帽翻人地打翻個和lo
係咁ga la接受到就接受到 接受唔到就係自己問題
呢個世界就係咁on9

同你情況差唔多
Ex以前係恐怖情人，我一遲覆佢少少/佢一唔開心就會block我，搞到我而家同現任一齊都好冇安全感，成日對方遲覆我就會覺得佢已經唔鐘意我/我令到佢唔開心

前排佢同我咁話我咁樣會令到佢好大壓力，我先知其實愈驚失去而所做出黎既行為，只會令段關係更差，而家都好努力咁調整自己既心態

巴打或者可以諗多啲現任對你好既舉動？平時佢對你好唔好，愛唔愛你，呢啲你一定感受到架

一定有咖 我好愛佢 好想變得更好

True

有現任已經好好
起碼你行倒第一步重新出發